求砌機list玩pubg

小弟終於輸係Pubg既淫威下
求砌機list可以暢順玩到pubg
Budget $4000-5000

上香港終端選5000蚊食雞LIST
仲送埋上門咩都唔洗煩 直接玩得

比錢買難受 唔想食貴價唯有買1050ti 順就唔敢包

4000-5000

4000-5000
呢個時勢
暢順玩

Ryzen 5 1600 + 16GB DDR4-3000 RAM + GTX1060 6GB係基本
儲多D錢啦,你根本唔撚夠budget,仲要講撚緊而家RAM同顯示咭升撚晒價

執二手可能得

拎5000過大海,輸晒就唔好再諗玩pubg

4000$夠玩踩地雷

5k 玩住跑online先 ok?

全部效果開最低勉強玩到

要g4560啦

留名學野
8代U可以用110底板?

自膠 6100督咗8100

岩岩fb廣告見到 手足們點睇
1.
LOL.CSGO.PUBG.GTAV.OW 🥇 🥇 🥇精選
- Intel Pentium G4560 3.5Ghz處理器
- Asus/ Asrock/ MSI/ Gigabyte/ Biostar DDR4 底板
- GF GTX1050Ti 4GB DDR5 打機顯示卡
- A-Data 8GB DDtR4 2400 Ram
- 120GB SSD固態硬碟
- mATX Black Case 中型機箱
- 500W 12cm Fan Power Supply
- Windows 10 / Windows 7 HomePre 64Bit
特價 $ 4180 (原價 $ 4680)

-------------------------

2.
🤣 LOL.CSGO.PUBG.GTAV.OW
- Intel CPU i3-7100 CPU Processor (3.7GHz)
- Asus/ Asrock/ MSI/ Gigabyte/ Biostar DDR4 底板
- GF GTX1050Ti 4GB DDR5 打機顯示卡
- A-Data 8GB DDR4 2400 Ram
- 240GB SSD固態硬碟
- mATX Black Case 中型機箱
- 500W 12cm Fan Power Supply
- Windows 10 / Windows 7 HomePre 64Bit
特價 $ 4680 (原價 $ 5380)

係冇問題呀 不過有幾fps先

我部機1030 全部推到最高都冇問題
唔明點解啲人會講到1030 乜柒都做唔到

我部機750 全部推到最高都冇問題
唔明點解啲人會講到750 乜柒都做唔到

我部機9800gt 全部推到最高都冇問題
唔明點解啲人會講到9800gt 乜柒都做唔到

我部機i845G全部推到最高都冇問題
唔明點解啲人會講到i835G乜柒都做唔到

我部機顯卡都無全部推到最高都冇問題 唔明點解啲人會講到乜柒都做唔到